{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031131?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 넘버25 경주터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、ファミリールームの場合は実際の入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合には、キャンセルと払い戻しができません。 もしホテル側によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 ホテルを利用する際には地下ダイニングルームとロビースペースが利用でき、一部の客室ではネットフリックスを楽しむことができます。 全客室はCESCOの安心消毒防疫が行われており、非対面キオスクチェックインシステムがあります。 スマートな 55 インチ テレビと高級スタイラーは、お客様のために備えています。 また、入室前と退室後は、キャリアや様々な荷物をお預かりできるサービスが提供されます。 無料インターネットとWi-Fiが利用でき、高級リネン寝具と羽毛寝具が提供されます。 スタイラーはスイートルームでのみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの場合、実際の入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "ファミリールームの場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ホテル側によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ホテル側によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "利用できる施設は地下ダイニングルームとロビースペースです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを楽しむことができますか？",
            "answer": "ネットフリックスを楽しむことができるのは一部の客室です。"
        },
        {
            "question": "どのような消毒防疫が行われていますか？",
            "answer": "全客室はCESCOの安心消毒防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室前と退室後は、キャリアや様々な荷物をお預かりできるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料のインターネットとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のインターネットとWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスタイラーを利用できますか？",
            "answer": "スタイラーはスイートルームでのみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 418
    }
}